其實根本你班女權撚就企係道德高地屌人

1. 我唔理條片係男定女流出，的確個重點係流出果個係仆街啦，但點解拍片果個(男又好女又好)就無問題先？咁大個人唔識保護自己？就當唔係佢地想流出都有機會唔知咩情況唔小心流出啦，而家講緊係保護自己嘅問題，點解會俾呢個機會出現其實本身拍片果個都要負責啦。係呀，著背心未必係想俾人搞，但你著完背心仲要行入條企左個精蟲上腦嘅男人嘅後巷喎，姦你果個緊係唔岩啦但作為女仔都無必要行入條後巷囉(定係其實搞野拍片係必要？)

2. 呢樣仲好笑，你班女權撚屌9人對條女評頭品足，你出去望下有幾多女一見到大隻仔就話出曬水先啦，你地話人嘅野你地自己咪又係做緊

3. 又咁講，係呀條女好慘呀流出呀，我認同呀，咁你班女權撚有無關心個條仔呀？條仔就唔可以跳樓嘅？定係女就可憐仔就抵死？

講到尾想係香港社會講男女公平？咪玩啦咪多得你班女權撚成日歪理當道理先唔得囉

脷伸 終於做到仆街仔了，到底我中學做緊d乜9，不過睇完就算啦，咪再推啦，過幾日又無人記得(希望係)

班女權撚呢？死曬？

班女權撚同仔扑緊唔撚得閒上連登

1大致認同，不過比喻有啲問題
2嗰度就唔太認同喇，首先，如果你要攻擊女權主義者，就應該攻擊女權主義嘅理論同女權主義者嘅行為，而唔係求奇up一個女仔做過啲乜然後屈佢係女權主義者再攻擊佢。再者，我認為對一個人評頭品足冇問題，有問題嘅已經唔係評頭品足，而係惡意言論，我諗兩者之間唔難分掛。
3嗰度，都係嗰個問題，無啦啦屈條友係女權主義者然後攻擊佢根本冇意義。另外，我都唔明點解咁中意製造二元局面，點解只係可以可憐一邊？男女都可憐唔得㗎咩？你1嗰度都話流出嗰個先係仆街，萬一唔係當事人流出，我覺得兩個都好慘喎。

首先，backup咗條片未

D牙心諗點解我唔出聲,因為我日日都做緊

D牙 有流出未

1. 我同意

2. 呢啲叫評頭品足？
似係侮辱個女方多啲wo
都啱既連登仇女風氣咁勁
對連登仔嚟講女人就係雞係公廁
但男女朋友私底下玩sm關你撚事？
點解女人扑野就係淫係雞？
女人唔可以享受性？
不過而家2020年啦
思維仲咁撚落後

3. 好簡單因為父權社會帶嚟既問題
中國社會由古代已經着重女性貞潔
相反男性愈屌得多女就愈威
所以關於性既問題普遍係女性受白眼
男方普遍唔會有太大既影響
咁關注女方多啲好正常姐
不過你覺得男方應該受關注絕對冇問題
呢點你其實冇錯

利申：遇咗比人屌女權，但我係男人